1. Вакцина
	Front: Можно создать новые вакцины, если не найдены; при создании просят длительность вакцины; проверка пустых полей
	Back: Проверка корректности модели
	DB: Обязательные поля

2. Вакцинация
	Front: Проверка пустых полей; Невозможно выбрать неподходящий контракт; Если есть доступ к карточке животного, но нет прав на вакцинирование, отображается ошибка
	Back: Проверка корректности модели; Населенный пункт животного должен быть в контракте; Доктор, который ставит вакцинацию, 
		должен находится в организации - исполнителе; Пользователь должен иметь роль ветврач
	DB: Обязательные поля
	
3. Статистика
	Front: Невозможно поставить дату начала позже даты конца
	Back: Невозможно поставить дату начала позже даты конца
	
4. Организация
	Front: Проверка на пустые поля
	Back: Проверка корректности модели
	DB: Обязательные поля
	
5. Населенный пункт
	Front: Можно создать новый населенный пункт, если не найдены;
	Back: Проверка корректности модели
	DB: Обязательные поля
	
6. Контракт
	Front: Проверка на пустые поля; Нельзя выбрать 2 одинаковые организации; Дата заключения не может быть больше даты окончания
	Back: Проверка на корректность модели; Проверка, чтоб не было 2 одинаковые организации; Дата заключения не может быть больше даты окончания
	DB: Обязательные поля; Дата заключения не может быть больше даты окончания
	
7. Животные
	Front: Проверка на пустые поля;
	Back: Проверка на корректность модели
	DB: Обязательные поля

8. Тип животного
	Front: Можно создать новый тип, если не найдены; 
	Back: Проверка корректности модели
	DB: Обязательные поля

	